[緊急] IPhone7Plus持續咁既畫面4個鐘 求解決方法

有冇巴打知點解決

買過部

駁電腦

試下hold power + volume down直至白蘋果

戴眼鏡？

試過好多次都唔得

點解你會知

扔q爛佢，去apple store用apple care加錢換過部新

唔似你咁有米啊油王

兩粒制 之後 等

我都係咁 間唔中開下機就得

我進化到不停Chok 個鎖機制

之前iPhone 6係噤實power+home button，iPhone 7唔肯定

利申 iPhone 7plus，冇試過你咁樣

我試左 長㩒5分鐘都冇反應

乜制冇反應

男人老狗用粉紅色iphone

7係 volume down + power button

我用啊媽部機影 BTW 屌你老母

試左 照樣冇反應

部機本身有電 然後突然死機無反應？

係 今朝瞓醒唸住碌電話 點知係個lock screen卡死左 之後就一直有個圓圈係到轉(如圖) 轉到而家

都係冇反應

頂 得左

我已經搭緊車出IFC wtf

開唔到機要去外判維修中心，祝你好運

已經解決左 thx

Genius bar 幫你搞掂？